[A/I]黑騎士白魔王 5月奧義實裝予定 (10)

抽到5星機率係12.8%, 呢個係一個好高既數值, 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎
12.8%係理論值, 不過唔太非既話中SSR率係幾高既, 非洲人99%都唔會中架喇

首抽必送啱職SSR, 頭10抽先係首抽, 無話邊隻好, 只要啱你個職就可以了, 最好中2張啱職SSR開波

Apps link
IOS:
AN:

巴哈【心得】職業各分支主動與被動 by libra2001

巴哈 【討論】戰鬥系統剖釋 by iam_hungry

巴哈【心得】【Hunter】按到手抽筋的忍者 心得分享 by tdrh169625

巴哈【其他】戰鬥貼圖用語(粗略翻譯) by rose1212

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團
LIHKG八團
LIHKG九團 (搵人重開啦)
LIHKG十團
LIHKG十一團

BY 媽！我好亂呀

Q&A:

Q: 新手教學有無得SKIP?
A: 右上角SKIP, 可以SKIP頭3場新手教學, 1-4同1-5一定要正常打

Q: 邊個職最好?
A: 暫時咁多次公會戰都係 法 / 賊 排頭3
法 - 血薄攻高
賊 - OP職, 可以玩BUFF/DEBUFF, 回復, 減CD, 仲可以CUT人大技
戰 - 坦, 挑釁人保補
補 - 可以無上面3職, 但一定唔可以無補, 厡生帶復活技

Q: 首10抽有2張SSR以上, 但唔係我玩緊個職, 洗唔洗重刷?
A: 你可以選擇轉職, 啲點唔會浪費, 因為3轉要所有職都2轉
如果唔想轉職既放個AC上嚟送俾巴打啦

Q: 點睇自己張卡啱唔啱職?
張卡下面有4格, 對應番自己個職有無加成
下圖就係啱補用既SSR

Q: 首抽後抽極都抽唔到啱職SSR, 係唔要棄驚?
A: 唔洗咁灰既, 有啲啱職既SR 都好好用, 換一換可能打得更好
Q: 首抽後連啱職既SR都無, 係唔要真係要棄驚?
A: 船到橋頭自然直, 柳暗花明又一村, 聽日一定會抽到既

Q: 點解我換唔到隊入面啲卡?
A: 每個職第1隊係自動生成隊, 系統會放哂你最高戰既卡同裝, 唔理啱唔啱職
想轉卡就要去第2-6隊自己換, 留意番自己手動著上身既裝係唔賣得番出去, 只可以分解

Q: 點樣加好友?
A: 啤酒頁 > 右上 "+" > ID檢索

Q: 點樣退公會?
A: 公會頁 > xxx設定 > 右邊 xxxx拔xx

Q: 點樣入公會?
A: 公會頁 > 右二 加入申請下面 > 會見到加咗好友既公會, 禁申請就得

Q:點樣刪好友?
A: 啤酒頁 > 第3格 > 禁住好友 ICON > 人仔隔離有個橙色心 > 解除

Q: 點樣開關可以比公會既人見到?
A: 去公會聊天果頁 > 禁支旗隔離個倒三角 > 第三個劍icon
記得有卷齊齊打

Q: 點樣打公會戰?
A: 去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

Q: 點樣升生產所?
A: 頭10LV 有咩素材就整咩裝, 上到10LV 可以揀4個生產所其中一個繼續整
轉工場要買書轉, 轉完由10LV 起計, 舊有工場等級不變
升級會有新裝可以整, 若然沒有, LEVEL未夠

Q: 點樣升採集點LV?
A: 有人支援你果時就可以加EXP, 升邊個除你喜歡, 當然愈高LV 出既嘢就愈好啦

Q: 點解有啲裝整完之後唔賣得?
A: 1 - 合成濟, 件裝合過就唔賣得
2 - 裝備濟, 件裝裝過上身就唔賣得, 唔包括自動裝果啲 (即係第1隊自動生成果隊)

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦
P.S. 加咗FD子可以一齊刷肥打降臨都唔扣卷

Q: 點樣升角色點最快?
A: 打公會戰 (每場幾百至千幾, 視乎打咗幾多GP) / 升RANK (1轉500P, 2轉1000P, 3轉1500P)

Q: 點樣綁定帳號?
A: 右下角MENU > その他 > xxxx設定 下面果個 (第5個)
可以綁 line / facebook / twitter, 可以完美解綁, 當然建議你地一定要綁 ac 啦
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
很重要所以要講三次

Q: AN轉AN / IOS轉IOS 啲石會唔會無哂?
A: 唔會

Q: 點樣引繼?
A: 熄APPS > 開GAME > TOUCH TO START 下面 引繼

Q: 點樣整頭飾面具改名轉性?
A: MENU > 左二人仔頭 > 右下 xxxx設定

Q: 我明明有補血有打人, 點解得0%?
A: 你有着裝就會加%, 出多個箱既機率嚟, 作用唔大

BY 凍檸啡

通關條件解放解釋:

復活薬を使わずにクリア
無用復活藥過關

XXX秒以内にクリア
XXX秒內過關

1スキルでXXXダメージ以上与える
1下技能打超過XXX傷害

全員(or自分)が死なずにクリア
全體(or自己)無死過關

オートモードを使わずにクリア
無用auto mode過關

ジョブスキルをX回以上使用する
用X次以上JOB SKILL

召喚スキルでボスを倒す
用召喚技能打死BOSS

Xチェイン以上でフィニッシュ
X chain以上finish

ボスに必殺を使わせずにクリア
唔俾BOSS出必殺過關

無双モードでボスにとどめをさす
無雙MODE尾刀BOSS

BY quesa

Q: 課完金收唔到石點算
A: 無石收到可以試下send email去kuro-kishi-support@grani.jp

title:決済ができても魔宝石が反映されなかった

content:魔宝石X個入り買ったんだけど、反映されなかった。

ID:
注文番号:
注文日:

買左邊個就寫返X個
ID寫返而家你自己個角色名,下面2個開返你email抄返落去

AN
[/quote]

IOS

直接叫google退錢係可以
但好似有人話退完俾人lock左課金定點
搵官方先好D

by quesa

見到有個rank81 佢部機幾耐無熄過

應該有部機專玩隻GAME 而家街場見到D就5000成日諗緊 點升到

Re左4次 終於有次廿抽係比較好

咁叫好

我覺得OK既 唔追求絕對既可以開

下個十抽再唔啱職應該會棄game

依家先收工，呢排得放工有時間玩

開啦 20抽咁樣我覺得OK

你想要咩先

俾隻索爾我已經好滿足

新post留名

推post

一團團長連登名叫RESTART

推推推推呀

賣左5件裝賺左4萬
btw用左4萬買料
如果有料可以淨賺8萬

用4萬買料 賣在4萬 打和 super

終於拎返d石
好感動

用左4萬買料
但5件賣左8萬
啫係賺左4萬喔

抽吧兄弟

2團今晚將會踢走部份唔打公會戰的會員。

有意登記入會的人請到上面網址寫低資料。
多謝各位~

聽講新卡廢
Strong hold

其實 幾勁

你咩職呀?

戰

戰有用呀
抽啦

轉個手又賺20萬

好難打
打20幾場先一粒

真好搵呀d錢

先先後後我賣左至少40粒

我平均10場出5粒

我自己用撚哂

我自己用左 55粒進化左11隻

屌你個名呀推呀

原來呢粒野咁好賣

抽完
一大堆skill up

無ssr?

好sad
祝你下抽更好

死神
睇下一團邊個走左

係咪scch走左?

一團現在招一個大大大大大大力既攻手呀

頭先打降臨見到

要常打公會戰wo 成日幾個npc幾多人都冇用

佢幾多戰力

新手一問呢隻如何？

4千3百幾

係咪有人供佢 無理由仲係23LV生產

快來報名

分身

shq可以去到80既咩?
點解我唔得既
定係SHQ要食SHQ先得?

典解
典解
今日咁少人
因為我返左黎?

肯撚定係你啦on9仔

你又知係我?

你睇下你
你一上水就無人回po
仲唔撚係你咩?

有得轉生產所呀
佢最低個個23呢可能

終於有一個回po
但都唔係回你
你死走啦

入左個日本仔團 想問點打會戰 我已經係戰場a等緊

要禁入去

入LIHKG團啦

come

你都未答我知唔知邊個走左

咪SCCH 佢入在第2個公會

都無group 要me

屌，得左

垃圾驚

btw 雷神neff 左
原來係atk300加dex300
依家變左250 250

睇錯
無野
skill max先係

雷神換走左個滅雷
唔知效果如何呢

開始升補師

其實與其要張唔啱職嘅ssr，係咪放張啱職嘅sr好過

A區成日兩個CPU

我發覺呢度 90%的巴絲都無睇過公會戰教學。

講的唔係果段短片, 而家係遊戲中的 HELP入面差唔多9頁長的公會戰教學。
包括D分點計, 死左會點, 復活的人會有咩加成, 全滅復活效果係咩, 如何自殺以達到全滅復活等等。

如果呢D規則而家玩緊的人完全唔睇甚至唔明,
我估所有連登公會好快會跌番去 B級或C級

不嬲都係咁講
我仲帶緊3張sr

唔好呀 獵人另一條線既被動技你放棄?

得閒翻譯做中文放係第一頁

無睇到咩技
咩被動技黎?

再深入少少講 其實殺人都有技巧

唔係一味狂殺就好 比人屈過就知道

殺人你睇紫色mp槽好過睇綠色血槽

少mp既人 好大機會就黎夠TP開無雙

你殺左佢 佢起身有5個盾 即開無雙放2下大 其實佢一樣賺到唔少分 同冇殺過相差唔遠

反而應該等佢好無雙嗰下爆哂mp先黎殺 咁佢起身就訓住滿mp 起身又無tp

你可以入去job board睇到
你依家忍者係器用buff效果up
另一邊有攻擊威力up 同埋 弱體成功率up

想問點樣先個隻寵岩法師？

我棄驚啦各位，有緣再見

點解要咁做呀

所以依家諗緊點做好
究竟想升上去睇下4轉係咩定係升埋另一邊先

update追加預定 無野你睇

即係4轉未出？

咁我點撚埋隔離個條線先啦咁

唔好走啦巴打

今日見到有公會寫job P auto
我覺得我地都應該咁做
將想升rank既人同埋只係想賺P既人分開

升rk好似無咩獎勵咁

的確係好垃圾 咁不如auto算

冇咩心機玩，我冇用

咁之後玩咩？

巴打 如果唔玩 可否給我帳號 我想領養一個小號 幫你玩住先都可以 等你回來

領養 你好多時間咩?

所以升唔升依家黎講好似無咩分別咁

沒問題，不過點俾我之前好似綁左Google

有得解
叫政政申個tw帳號比你綁

B階七團有 2 個空缺

戰力最低要求2千9 + 要多打公會戰

有意巴打可以加我Mailz

ID: 994757197

巴打有興趣add我我訓先

好感動 終於轉左劍聖
呢隻綠毛仔好似冇咩用 又小血

想問下如果用偷Buff黎代替會唔會仲好？
雖然低攻左 但有成2100血 綠毛仔得900

有冇人打贏HARD白魔王

咩意思

維護前唔比打

準備更新

冇人理

綠毛公會戰全體盲

巴打請教下你 做到係一流
但係佢無雙開大 未必夠佢快 最快都要等佢開完一次大 先集火殺到佢
同埋想問下 係咪應該集火打補一路都？ 唔知點樣先打得再好啲

要攪應該攪該場得分能力最高嗰個敵人

姐係賊？ 通常都係賊mvp 有時會係勁既戰士
你地打唔會點理隻補？ 佢係咁復活 有時好煩
不過聽日就有奧義 變化又大左

好 已add 明天談

總之重點係摧毀對面攞分能力 攪到佢mp好多但係又消化唔到
如果爆完無雙 狂出完一堆技冇mp又就快死 對面一野打死我真係要講聲多謝

唔該哂 試下轉打法先

屌你又有全補

屌 更新又要wifi

法師好似長期無人理咁

有無人答咗送50石啲問題

所以玩死靈就爽
通常對面上半場比你玩死（訓+混亂+盲）
下半場就會針對你

唔洗呀

奧義邊到學

等緊答案

唔好咁啦

公會戰先用得

sosad

試過隻戰士挑完我 等我解在招挑 佢又挑過
有冇cd得咁快

佢應該知法師招技咁廢比人屌 佢即刻改加3lv攻&Dex 再加解debuff

等巴打翻譯啲問答拎50石

錯左可以重答
錯左2次之後岩晒

試下先

2分1答案黎 重新玩d問題都唔會轉
答多幾次就岩

都幾好喔

改左呢個無咁易反推了

逼d人睇下教學

問題攻略
1-3題: X
4-7題: O
8題: X
9-10題: O

參考來自巴哈:
【攻略】50顆酒桃 問答攻略！！

唔知補師招奧義自己死左用唔用到呢

iPhone巴打有無試過用日本acc更新隻game時彈香港acc出嚟要你輸入返香港acc嘅密碼，但入左密碼又更新唔到
更新唔到隻game又未綁acc

冇，iTunes大部份時間都係 login緊日本 acc
試下直頭 logout再直接 login日本 acc黎 update

好想課金抽新角
但係我課左唔中就好大機會會課到有為止

Logout 晒，用返日本acc login，但更新隻game果下都係要我用香港acc

入返香港 acc係咪會話香港 store冇呢隻 app
boot機都唔得

有冇團想結安答？

抽啦抽啦

咩結安答

CCTVB 射deal術語
Add frd

冇睇電視好耐 仲要係cctvb 唔洗找

射鵰真心正

推

戰力得24xx,點樣可以快d升戰力

堆卡升高lv
個人1轉既共通點點哂佢
開多D裝備欄(升lv/交材料)
整裝備合裝備拎加乘
.
.
.
課金抽滿技 應該最快

支那戲 不了
利申 最僧支那

3000戰之前都係點爆自己職點 整好裝 升好卡就得 3000戰之後就要升埋其他職啲點

一日內可以由2450升上2800??(唔用課金大法)

你打齊兩場公會戰 推圖升lv 打齊肥拎職點升技 應該得掛

課金幫助其實都係百幾左右 只不過係除左錢之外無其他條件

肥料關唔好miss
裝備裝好裝滿
職點睇下邊D最抵點
2800應該唔難

得 唔用錢咪肝搭救

買sr裝 升幾多下

問答活動答案: XXXOOOOXOO

一日肝到50lv是但質d裝都升好多啦

gd呀

二十石定五十石？

50

答岩一題送3石

十題每題3石+20石

已拎thanks

有無識日文嘅巴打可以幫幫忙寫個template俾我send去game官方申請恢復acc
而家更新唔到，未綁acc，曾用acc有課金紀錄
我諗到唯一嘅做法係del game再重新download
然後email 官方恢復我個acc資料

想組純攻法師有無建議
利申：玩開死靈法師

想問下一開始生產果啲戒指耳環係咪有料就整晒佢就ok?

而家生產升到15lv
想用啲料整新手果啲戒黎囉exp, 但驚啲料之後有用

同埋呢啲廢裝，整完係咪分解囉番啲料？

七團有兩個位

唔好整N裝啦，加得好少
整R裝有得賣又加多啲exp

2590戰力,我個肝正在燃燒

最少要2800戰力?

死靈同召喚都可以純攻
轉魔導係on9

可以點組? 抽唔到邪龍同月讀

最好組又唔係限死一定要過既
都係唔想巴打追進度追得咁辛苦姐
我地有巴打停留左係二千三四一段時間
會戰又好似冇出現過
但我無謂不斷收低戰力既巴打又chur佢地快d上三千
如果有心玩戰力唔差太遠不成問題既
每日有玩好快上到黎既姐

隻game疊buff個方法唔知係bug定設計fail
成鬼日用色慾魔+月讀升完str4之後
個buff閃下閃下就黎完諗住再用色慾魔上返個buff
點鬼知str4一野唔見再連str3都冇

岩岩10連賊pool
出左第2隻新限定同第2隻昇龍暗
有得升技

我諗係因為低層buff唔會蓋高層
所以你個str4未完 個str3會上唔到
跟住你個str4就夠鐘無左

但整n裝果啲材料都可以用黎整r裝？？
我見好似冇地方用，所以先消下料

所以有時覺得上str4仲麻煩 要等佢完哂先可以更新個buff

str3 既 buff 覆蓋唔到 str4 既 buff，閃下閃下嗰陣放，放左應該會等於無放

如果閃閃下果陣出月讀又得唔得

無月讀呀屌你地

你見唔見到無人回你po？

2726戰力啦,今日上到2800我估

呢個Box組唔組到隊法師出黎玩下？

新手開局

輕輕一推

新英？

add id 994757197
咁又唔係強迫你今晚即刻上
有心玩就ok啦

debuff流打公會戰

仆街啦

使咩咁睇唔開

手痕想升技
睇死佢冇咁快出新角咪拉一下

iphone 想課 但佢話唔適蕉地區唔比我課 想問點搞

轉返hk ac 按課金又無反應

買日本itunes card 課

呢2日係咁推圖終於上Rank 50 開埋個格

輝晶呀輝晶

有無巴打幫我申個日本ac？

咩日本AC

日本apple ac呀

已加,game名叫波波747

自己搞啦

就係唔識嘛

死人
已經好多人棄左驚了
好傷心呀

唉

十場都唔知有冇3粒輝石

廿場3粒

慘
打多幾場

今日都無見過輝晶

Google 啦
Gmail +jp 大法

上級定中級呀
上級好似好出好多

要DL個itunes落黎?

唔夠力打上級

得哥2900戰一入上級就比人踢

我連中級都打唔到

月巴一齊打？

搞掂日本APPLE ID
可以用itunes卡訏了

又黎輕輕一推

點解連青巴都消失埋

陣間係咪有奧義用

係

個戰力補正做乜野，C rank 全部2500？

唔知乜事 對左隊魚腩

我補唔切

死神條撚樣係咁抽ssr

打到好撚辛苦

唔好咁 我都冇講出黎

個薯仔ser 想點成日彈

係咁課金喔你條撚樣

課左幾多？

屌歐撚到

我都冇曬出黎

你曬係公會
一樣要狙擊

波波747巴打見字麻煩del咁d fd list,我add你唔到

輝石有限 想問下進化邊隻先會好d?
唔該

呀婆都進大技先

進左 奧丁 定 息吹 先？

你去圖鑑望下邊隻進化後招被動好用

d輝晶打極都唔出，出極都唔夠用

買

買到破產都唔夠

打上級

首抽咁樣得唔得

重刷

重刷吧

臨訓前再推一下

咁早訓做乜野

發現主帳堆法師卡，準備轉職算

轉啦轉啦

巴打見唔見到我add你,我個game名叫波波747

主帳補師轉法師, 小號戰士轉師師

師師

小號轉補師
終於打到忠臣, 好撚眼瞓

邊個叫アルカード 掃左成40粒

果然日本仔係不斷用小號 打料 洗黑錢 升裝備

有冇巴打收人？

SSR係咪仲未開放合??

其實粒嘢係點嚟? 我啱啱合咗5件SR裝先得1粒

信巴打, 入咗6粒睇下有無得賺

送首積人品

送首抽積人品
賊職

比我ok嗎？

Tg:houman512

推到7-22-3, 好撚眼瞓呀仲有幾耐先消完體

啲關用得咁少體 幾時先清得完

屌我仲有百鳩幾體

打一關又耐 打兩關又回返體

張限定其實點用先最勁
雖然法用有兩層攻buff但一打就爆

岩岩升左劍聖
想問之後d技能點係咪點埋劍豪果條線？
定係點晒其他職業既ALL技能先？

之後之再點劍聖既技能？

而家差唔多30場先升1rank

有無戰士巴打想入團呀

當佢係一張3秒500攻就好

你地係點加點架 ？

我玩賊黎住點哂所有賊既PATH

有兩個ac, 各有一兩隻牌唔知塞邊隻好
第一個ac 係賊，麻痺擊果隻係咪最好換走佢 我堆牌入面有冇野值得替代佢？

第二個ac 係補師，原本係送果隻ssr 盾，依家換左天照，但係發覺有時好易死，同埋隻全補血ssr, 發覺都唔係好實用

求解答

如果我玩 我會換走麻痺&天雷
麻痺換做全體解/美神
天雷換做降臨SSR
BTW 我成日見D人放哂天雷同暴君 但其實點解?
又撞效果 天雷又唔高攻 本身兩招都CD快

佢數值好靚 2000血百幾攻 戰士用兩層盾 法師用就

法用最值我覺得係佢被動招 暗會心III

係會心iii開得出真係好勁

即係連賭徒果條線都點上去？

咁點賭徒線 定 點ALL技能先好？

我會忍->弓->詩->賭咁去
反正都最後你都係要4職點哂上到4轉
我諗MASTER一個職對之後發展好好多

咁洗唔洗點晒其他職既ALL先？

我唔諗住點住呀 反正你用既點又係差唔多 個4轉又未出
4不象不如專一職先

點all果d都係加能力值 後面要既p多但係加好小 不如拎黎點自己職既被動好過

打左好耐降臨中級都未跌過一隻SSR
冇其他野入替，用住先

補師果邊可以落隻加回buff
一來可以消左果d減回debuff先
二來會補多d

係唔係有好多巴打放棄公會戰

唔係 15/16個人都打 收緊一個戰士

佢地究竟知唔知親身上場有jobpoint拎

7 團 收 2人 長玩

最好1補 1賊

冇錯 贏輸唔緊要 最重要係jp
所以諗住換哂低cd高消耗技然後落D區

有得諗過

HI巴打我係unii 我有隻補 之前想入團但滿左
比個id你問佢?957236376

賊 ID:963737784

希望一個月後既天堂2唔好搶走晒d人

天堂2唔係一早出在啦咩

唔會啦，聽講超重課

試過最後2分鐘上線打會戰
照派jp

6月先出 之前好似係韓國出

仲未升爆

38000都唔用既

應該唔會dl 隻game又係d自動導航既所謂3d game

嘩咁多既 長期唔過5000

升到一半 過在去升死靈

請問應該up邊隻？同仲要抽d 咩英？咁放好唔好？

大家覺得霸王剛雷呢張卡點
如果玩賊仔會唔會落佢？

有有巴打分享肥卷

團戰會落 平時一定唔落

想問2000戰有咩lihkg團收緊人
努力升緊

戰士?

唔升住 暫時都夠打主線同降臨 想等佢再一步更新職業 全部4職升到3轉 我已經停手儲job p

依家開始玩小號 打料 洗黑裝升裝備 比較有趣

咩係洗黑裝 ?

用黑錢買黎既裝

又唔可以叫洗黑錢既 係供裝姐

如果想課金抽200石保底卡池,但我本身已經抽左自己個職(法師)保底卡池,好唔好博其他職保底卡池抽法師卡好?

巴打有咩技巧肯定過到料比主帳

我想問點解我第二隊d戰力會高過第一隊嘅？
隻星輝神升爆唒都過唔到去第一隊

唔係話會封號咩之前

參考下

係會呀 所以我都唔敢博 一陣封左團長 個團都唔知點
普通玩就夠

之前有公告講過如果玩小號影響平衡
官方就會做野
巴打自己小心啦

一雞死一雞嗚 如果同IP真係可能會封

原來你就係深藍
你成日唔打團戰我就黎踢你走

有危先有機 隻game如果唔再整好個伺服穩定 未封帳之前已經人口流失

我唔係深藍 佢帳號俾左我領養 你隨便踢佢走 我會帶佢去一團

無人可以肯定可以100%過到材料 裝置 俾人 只係可以接近99%係主號接收
有交易系統就註定會有洗裝既事情出現
如果我今晚放一件100$SSR裝上拍賣 唔好彩俾第二個買到 官方會唔會誤會左 第三者係影響平衡 官方唔可能下下封曬 買家 賣家 雙方 買個個未必有錯 而只可能會封賣個個帳號

打錯左係裝備

過野俾自己係會有可能俾人買走
但買得最多既一定係自己
官方有心捉實捉到
不過暫時未太大影響都應該唔會捉既
等人試下個尺度去到邊

有巴打講左一大堆理論後個po就沈左落去，等我收工前輕輕推上去先

唔好意思呀巴打
我係深藍，呢期比較多嘢搞，所以棄左驚

其實呢類同市價相差太遠既成交 1次半次就話巧合
但係十幾廿次買家同賣家個名都相同的話 要捉其實唔難 差在做唔做

玩小號除左合裝方便少少仲有咩用

安裝完隻GAME之後一去到LOADING 就彈GAME
有冇巴打知點解決?官網有冇FAQ?

整多幾個小號 又或者將個價錢貼近市價 已經係解決到問題。 市價係人為做出黎 官方控制唔到 當然唔可以差距太大 我依家只係試緊個底線 要玩真 當然將價錢提高返 少一萬幾千 一定唔會捉

戰士黎講 奧丁係咪一定係進化左先進其他角色？

通常都係睇被動
不過我玩到依家都係進左四隻SSR only

我就進左奧丁先
出大技多隻馬有霸氣好多

咁小心就當然唔會有事 但係咁做法輸送財產上會變得冇咁有效率
見到嗰D貴裝貴料set100 平價野又幾十萬咁交易 真係唔洗審都知乜事

考試，祝我好運

加油

小心為上啦

有冇巴打可以比個剩係過左第一關既AC我試下入唔入到GAME,已經LOADING左成日

新玩抽左頭20抽 繼唔繼續？ d卡岩玩咩職 暫時玩梗法

你中法師卡啦 玩落去啦

得D區得天下

I am back

好狗 去D區屈分

唔好睇少 可以屈到幾十萬分

市價都可以係官方整出嚟
佢整一批再逐步降低個價，其他賣家就自然要降低
不過我唔玩呢樣嘢，費事俾人封

你咩機

ANDROID 4.4.2, HTC機

可能唔support 咁低系統
而家an 機都去到7啦
你不如搵你父母部機試下仲好

新英換戰士有無得諗

法師咁樣既牌

我自己咁執係咪最好

廢柴沒人權沒人理

做咩事見親d戰士都係劍豪？
好似好大力

應該係

因為太完美 所以冇人比到意見

咁識講野

我升左黑騎
都準備緊轉返做劍豪
騎士個防暈盾好似無乜用

我玩聖騎，做肉肉

你防得暈，都防唔到跳舞混亂，防嚟做乜

訓前輕輕一推

正身

小號

而家有冇團有位

新手岩岩玩左一日
有無公會收人？

id: 8234 85744
法師黎

升龍光擊同升龍水擊 你地會唔會放係一隊?

新玩一日 開左公會
名：4DG
753033587 或者 加我好友
多玩先好入

推慢在好多 冇在青巴係到

佢去左邊

用連登apps up唔到圖...

D 降臨王有冇用其實

小弟法師 諗住打晶石出左隻女王
問下洗品洗升黎入隊

我覺得新降(魔將SR&SSR)幾好
舊既當COLLECTION

想問下玩水屬賊轉鷹眼既話
除左昇龍水仲有邊張係輸出主力？
唔計召喚卡...

比你參考 我公會戰玩debuff 遲啲轉埋死靈

大家好我番黎啦 死神好掛住我喎

緊係啦青巴 我掛住你

又hehe

升lv刷關拎JP呢幾日都係咁 好悶

佢話會更新個啲野都未出

我卡忠臣個關

頂而家都唔知玩法定劍好

雙修

劍好似有so d

久違的推

同你打

我公會戰都係玩死靈

我放棄輸出 玩debuff 玩到對面煩 等隊友輸出

我想問下銀幣買果d可以抽英既卷係唔係有幾多買幾多

想問呢個page 係表示d咩

我次次都係得0.幾％

人地1x ％

有冇公會收人

裝備個啲黃色數值加埋 除10

買一次 等佢再補貨

我買完一次50銀幣跟住可以用100銀幣買..?

睇錯你講啲sr 抽卷得10張比你買

1轉升咩好

我公會收人...大家都好新手唔介意就加我
ID:753033587

中途轉機玩劍士 想問下隻法係咪要換走 同埋洗唔洗放隻補血入team
想問有冇巴打收人

好齊 早兩日又滿左
好似7團既巴打收緊人 你禁前幾頁睇下

劍佬求工會！另外想問埋新限ssr係咪必抽？

本身首抽中 下面兩隻 我就玩法師
之後黎多次十抽同6抽就中哂上面個d 局住轉劍士

我岩岩入坑 咩都唔識可唔可以一齊玩

可以呀

你著緊既裝既 Luck，bonus機會率 (好似係)

上面咪講在 毒撚冇人理

推呀推

新公會你介唔介意入

忠臣我過咗，卡緊白魔王

巴打公會幾點打？

22,23 jp time

打完 同我打呀巴打

咦喂！個時間啱我喎

過黎一團

抽唔到新限定

慢慢抽

終於rank50開埋最後一格裝

係唔係要幫打

屌 哂左開頭d點升左法師1轉

我今晚都50 升撚左成1個星期

咁你過去一團定我到?
順便加個好友

好呀！巴打留個id

巴打 一團要我？ 但打咩時間先？

唔緊要 要升2轉 要全部職都一轉

跟住就到刷裝升運地獄

753033587

送首抽果然有用

即刻玩個小號

一樣 9同10

點搵你哋

你咩id 我5分鐘後add你
之後你係我fd到搵一團申請

dan巴 1團仲有位咩?

【ご回答いただきたい内容】
①「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」が表示されている Yes or No
②「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」が表示されていた際に「再送」ボタンを押したか Yes or No
③「再送」ボタンを押しても「魔宝石」が反映されていない Yes or No

【添付いただきたい画像】
・「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」と表示される場合、表示されているポップアップ画面のスクリーンショット

我想問應該點答佢

小倡子幾日無on了

yum巴又1日無上

我打完公會戰賺個d p係邊拎

禮物箱

冇既 我想1轉啊

半個鐘後先有

一團既巴打你地仲玩唔玩的?

唔玩我清人換活人架啦

巴打你id係咩

有無團收人
弟弟想轉團
攜帶2法師同1補師

DAN巴你唔係團長黎咩?

TCST係邊位

2個星期棄左一堆

我唔係

佢先係團長

一到夜晚個ser真係垃圾

有冇團收緊人 25xx 補

連登仔打機係咁上下

咁你踼唔踼到人?

1團仲有冇位呀？
id: 867092930 , 新手盜賊

有無興趣入七團 ?

我想問岩岩開始玩 一開始選賊職 得兩張岩職ssr 之後升爆左一張職業圖 然後抽到4張法既ssr 咁應唔應該轉去玩法

有無人成日卡住係loading畫面?

轉
第一頁好似共用

巴打 我id 968890631

我緊係踢到啦

加我加我
292747972 アホカド

其實玩到呢個時期 每個團都會有人唔玩
只係差在你食人地個會定人地食你個會

用itunes卡課完無石
Send左email去覆左d咁既野姐係點

お問い合わせいただき誠にありがとうございます。
『黒騎士と白の魔王』運営事務局です。
お客様からのお問い合わせを受け付けました。
後ほど改めて担当者よりご連絡差し上げますので、
今しばらくお待ちいただけますようお願いいたします。
お問い合わせの内容により、回答までに多少お時間をいただいたり、
詳細な情報提供をお願いしたりする場合がございます。
あらかじめご了承ください。
※このメールは自動で送信しています。
このメールに対し、ご返信いただきましても回答できかねます。

加左了
你自申一團吧

等識日文既巴答你

急既可以試下google translate
我就是成功的例子

個意思好似係叫我等覆
咁要等到幾時先會收返d石

巴打ADD左你

你地滿左 加唔到

申請入會吧

新手 有冇巴打收人

我之前都等左幾日
要答返佢6個問題
然後將Apple email print to pdf send 比佢
佢地答野好慢

離家出走中

有無人收留 長玩

做乜喔

我直頭連個email都收唔到
淨係可以係itunes入面搵到紀錄

呢幾日公司搬office ，今日都無玩過咁濟

你再申,我踢一個cpu走

新手求收留, 會 Auto 打公會戰

過嚟啦

嚟申3團啦

放到咁大做咩

加個朋友先, 我 ID 120666712

我之前都係咁
搵Apple support

入面有個iTunes store咩購買帳單
可以比mail 比香港apple
即使係日本ac佢地都會幫你搞

強調

會上線 auto 不是已經好好咩.... 我見好多係連線都唔上剩係做 cpu 渣

算係啦
auto都好慘的

慘得過打完全場得 1200 同 1300 jp....

希望真係會覆啦

加咗

謝啦, 打完場火龍我就去申請, wave 5 中

申請唔到, 滿左 16 人

要食返shq？

點解個好友list可以lag到咁!!!!

Yes

用pm 果邊入無咁lag 的

呢個真 次次清FD都LAG到彈GAME

pm係中間果個tab?

巴打 sorry呀 啱啱入game 睇唔到你申請

想轉玩攻劍
係咪升黑騎個條路？

升劍豪好似勁啲 因為黑騎個所謂防盾真係好撚on9

巴打 你仲未加我呀

我加左你了
我叫釘釘釘

啤酒tab 第3個

用pm tab 啦，我由4xx 清到2xx 都係靠佢
雖然都唔係即load 到但起碼唔會彈唔會成分鐘都無反應

搞掂 釘巴

自己開左個公會叫Hiauntie 有興趣就入泥玩下

六團清人 歡迎有心玩加入
暫時兩個位，賊補優先
add me: 430 823 103
一齊快樂公會戰 時段9pm & 10pm

公會4DG 收人...團戰9,10點
有興趣就加我好友 id:753033587

thanks

第二次十連

兩邊都要升
想大力啲先就升鬥士條線
想硬啲先就升騎士條線

已加 叫MXP

想問吓公會戰d分點計
我做補師成日排廿幾
但又補到又殺到人
唔知點解都係好低分

分=傷害 and 補血量

又黎推推post先
btw 街場見到神

有無cap低佢裝

已加

千5攻 差佢100戰 但低佢100攻 50回

自用好定賣好呢

升左劍聖 依家仲點緊升劍豪條線既點 劍聖3轉未點過
其實洗唔洗咁快點3轉既點？
定係點埋隔離升聖騎黑騎2條線既點 之後先再去點3轉既點？

要睇你放咩卡
光大炮本身有優勢 又有傷又有回
上齊buff既話 可以拎多好多分

做咩玩戰士

想玩下

希望今日可以升到30lv工房

呢隻咪6月 4隻同職打個隻王

單卡7萬幾分

我想問啲工房係咪亂揀就得
同埋係咪用銀色果個幣買左岩職張sr佢
玩左兩日 真係幾好玩

想抽個賊ac 點知出左3隻補 如果轉玩補 咁既首抽開唔開得波?

4371 算得係咩

佢地成個公會都係重課長，呢個係會長，有幸小時候加到朋友

我諗重點係個運過左千

認同 明顯個focus唔係係戰鬥力上面

係咪HK人黎 叫趙子龍

日本人黎,有twitter
日本仔都識D三國人物,多得暗榮

佢以前玩蒼騎都係重課

好撚癲日本仔

有神快拜

過千 kekeke 傳左幾日了

講多樣野大家知，過千之後係有機會出 2 個箱
e.g. 1100幸， 100%出第一個，10%出第二個
趙子龍自己係課長頻講的

有冇佢Twitter

唔講我仲以為有人同佢好熟

1000運要全sr升滿

暫時所見最高戰力

痴撚線成班 得1個係3千9

1線課長公會係咁
睇交易記錄,入面有人明顯RMT
不過官方應該唔會捉
應該話唔敢捉

好想比趙子龍屌打

呢場我死左 1x 次左右啦，最尾得 1200 jp
我地得 A, B 8 個人，對佢地 16 個人

點樣跟 入團戰力 戰士要4200戰 其他職要4000戰 仲要11號個日講

3千9果個當晚打完我地就踢左
換左 4千8 果個癲佬

睇住佢換人的，上一刻 check 緊佢公會嘅人，reload 完就多左個 4千8

好撚慘 3千9果位

3千中戰力已經嚴重卡關

3千中就卡應該裝備問題
開哂格數裝哂SR全部5LUCK以上應都有4千前後

岩岩打場就見到個趙子龍 不過見佢用緊法師

有冇巴打知開第 2個 slot呢粒石係點入手

採礦出黎 OR 同人買算

好明顯又洗裝 課長係唔會捉 所以放心洗

官方覆左我要我答問題
但我仲未收到apple覆我email
無收到份收據email無得覆佢
巴打你搞左幾耐先收得返d石

高等召喚最大缺點就係外形太柒

隻game可唔可以用ipad引繼 但電話都繼續玩 （唔係同步用）

100000000000000% 同意
我諗係4職16隻2轉入邊最柒

爛衫爛褲咁

隻色又勁柒，死靈就好靚

但佢係最勁個隻法職

睇你課幾多啦
成個公會條課金數分分鐘夠養佢成team 人
你唔係top 課長咪搞鳩你囉

點完術士點左去死靈，呢家點左去柒頭

唔得，一引繼完竹另一邊就解咗，要玩就要再引多次

痴撚線個ac 好彩我中途換劍士玩 中埋獅子
想問我隻法女應該換邊隻好

同埋想問下 我要升邊隻先

月巴好耐無見

有幸見到課長 想含

應該進邊隻先

いつもご利用いただき、ありがとうございます。

このたびは、黒騎士と白の魔王での冒険にあたり、ご不便をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

「魔宝石の購入」の件につきまして、ご返信いただきありがとうございます。
お客さまから頂戴した内容につきまして、現在、確認をさせていただいております。

確認にはお時間を頂戴いたしますが、順次対応させていただきます。

恐れ入りますが、今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

今後とも、黒騎士と白の魔王 をよろしくお願いいたします。

有無成功拎返石既巴打可以解答下
咁係咪又要等佢覆

有無高潮？

呢排好撚忙
同埋睇緊switch ，想買

係 起碼等3日

一齊玩孖車啦

拎得返的話都接受到既

孖車會買呀，但仲格緊價
唔想食咁多炒價

好彩棄得早又冇課, 估唔到呢隻GAME 都可以課到咁癲

點解咁勁
我扣佢地好小

唔關課金事啲裝冇得課返黎

課到隻隻爆晒技wor ?
刷降臨到快過無課 亦都多野賣啲啦下話

2900戰力 賊 求公會

隻game有限傷 你打返之前啲關同打肥就知道 佢有最高傷害係到 唔會比你秒怪

妖精有乜用

有無人可以carry上級降臨 小薯得3300戰力

機已買，唔洗食炒價

升技

打ssr上級d人一堆滿技stamp

0隻有10技+打上級

係邊個位升技

六團有位 add me: 430823103

青巴去左邊？

係咪冇人明我講咩

我會點3轉第一個大圈先 有被動技

me 乜野平就點乜野
點埋另外幾條路d 點

升返轉頭谷戰力抵屌，同之後4 轉都要升埋其他職
但3 轉有3 轉既buff 可能有用 睇你點玩

2團收生, 要1個補師。

近排工作太忙, 成日都無機會親自打公會戰。

有冇公會可以收到四個人？
各職一個
1個過4000戰 1個4200 2個3900

因為而家個團啲人唔太打 搞到上唔到s
希望可以一齊肝

我睇下一團有無位先

得一個位

add左 timmmm

唔該哂 但我地4個打開 如果有4個位就最好 打咩組唔緊要

屌手殘禁錯左拒絕 可唔可以再send 多次
add 左之後去好友公會度申請就ok

不如一人一信叫下營運搞搞個fd list add 太爆刪唔到真係好19

其實已經有整過 唔好去chatroom嗰邊
要去menu>fd 有將fd list分左10頁 已經好過之前連刪都刪唔到

係喎 宜家DEL人唔LAG了

無留意添 一路唔敢禁返入fd list 果版

首抽3ssr 法

到30抽都係3ssr法

準A公會入唔入? 有line group全香港人 齊人打會戰
岩岩好仲有四個位

有無公會可以收留我 岩岩開始玩
而家個日本仔公會好多死人

有無公會收2000戰法師
晚晚一拖3CPU 打4個真人好辛苦

整左4件hq出黎
有2件爆攻擊，加21

玩左咁耐仲未整過裝出黎

想入坑但好多野做冇咩時間
有冇人可以簡介下佢同unison league有咩大分別?睇片個模式好似差唔多
我down落黎玩一陣又唔覺好大分別

岩岩入左個台灣公會 早一步就好喇

老實講兩樣野大方向都好相似
好似職業系統/副本/公會戰咁
不過黑騎士出D技就係卡組D技
至於UL D技就係靠本身職業D技+裝備特效(好耐無玩唔太記得係唔係咁)
同埋呢隻GAME互動方面比較強少少
有市場可以買賣..同埋要肝D素材整裝備
論玩法就黑騎士比較多元化D
同埋呢隻GAME仲新..相信仲有一定進步空間

不過無時間玩黑騎士未必太好
因為D進化/裝備素材都要好多時間去打
錢亦都好重要

2500戰力賊 有無公會可以收留
ID:468 463 315

可以加我入line 群 嗎？ 我ID:24416722

原來已經更新咗

無哂人咁ge

開左line group?

有咩？

七團表示又要收人喇

過埋今日上A區,有2個位

有意既ADD我喇

ID: 994757197

經過幾日既研究,我玩到啦
致一眾仲係彈GAME既巴打:
首先,要肯定自己部手機仲有FREE SPACE
其次,UNROOT左部機佢(我ROOT機既時候係直接彈GAME)
仲有,你係ROOT 機個陣用既程式都要DEL左佢(E.G.XPOSED INSTALLER)
呢個係我個人既經驗

可唔可以加埋我玩 2000幾法 會日日打

又有30樽體力水 真係打極都打唔曬

咁撚多

Btw S2 之後已經無root 過機

其實佢個首抽應該要抽邊一個?
我見佢要用250抽既有兩個,一個SSR 率UP另一個SSR=SR 50%出現50%以上
最後仲有個用200石既10連

６萬蚊30樽 無理由唔買

7章 d secret stage卡晒關
好想拎 d石啊

其實點解有人會買一開始果d CQ戒指既？
買黎有咩用？

果個係課金石200石10連

孖車孖車

合裝升運

新手玩法師 咩首抽最好用
岩岩抽到拎碌劍果個麻甩佬 點睇

斬掉重練

法師account 想換clash Royale account
有意tg我 Bigdick123

課左3次4800yen想抽美姬都抽唔到
而加咁樣既陣容 我咁樣配係唔係最好

3200 戰求收留
入左個連登團
個團長粒聲唔出棄左驚
又唔讓返個位出黎

自

如果打降臨可以放隻解狀態

今日輝晶咁難跌

日日都難跌架啦 掛多d中級囉

邊個團

第一次同運高既人刷圖 原來真係幾爽下

入黎七團喇

我地岩岩走左2個

巴打你GAME咩名?

加左 s字頭

求公會收留
3200戰法師
台仔公會無啦啦結業解散

過黎

留id 我更新完部iphone收你

380278488
Thanks 巴打

上冥王天照 落sr

一陣加你

七團收人喇 ~~

過埋今日上A區,有1個位

有意既ADD我喇

ID: 994757197

加左了

你自申一團

其實而家仲有幾多個團仲在生

一團有1-2個啫

準A香港公會收4人 3500 up
有line grp有課長 團戰齊人
有意add 146418321

課長係m3

連登反擊戰，反cup贏左

btw:高登好鬼勁，好惡打

但係你地贏左喎

上半場輸緊,下半場反勝

我叫KeLx

回魔SR好似必備 如果淨係換隻暗SR 係咪應該上天照好啲

新dl game，想問咁係咪開得波

三團唔預約果幾個是打算?

隻驚好易被反cup 真係唔明中間做錯d 咩會俾人反cup

你係咪清左人場? 清人場咪比人反 cup 囉

就係無呀 兩邊都磨緊無人死，明明開頭一路領先緊慢慢打到後面收皮
有時俾人全滅埋都追唔返

佢地有online ，但又唔預約，我都唔知點好

後面幾組因有人唔預約, 就算有預約的人都比系統亂派上去跳洞, 全亂掉....

無團體意識/唔理人嘅團員
同NPC無咩分別

請問仲有無團收人？
就3000補

係重衰過 npc.... 即係後面嘅用預約左都無用

開名囉
利伸 食花生

6團歡迎你

團長ID 430823103

我加左佢啦

咩名

六團歡迎你

仲有一個位，岩岩上左A rank ，歡迎補師入黎一齊作戰

新玩 有無團收留

返工前一推

岩岩10連 1隻SSR都冇
咁就冇左250石
好想棄 覺得之後應該都好難再儲到250石

第幾次十連呀？

都唔記得第幾多次
打到第7章

hard你都未打
仲有石

岩岩單抽多次 又銀

收手吧施主

其實戰士都算齊卡 但諗著追多隻SSR全解姐
又唔想用果張SR

咁岩啊 我都差佢

出糧課返420石填數算

係2場先係咁，1場反而個個約哂

屌真係好撚 on9
抽咁耐戰士 pool 8成都唔撚係戰士
成手其他職既卡
但係又冇其他職大技轉唔到玩其他職
執柒左佢啦

啲jp有排儲

爬左好多文
想問下戰士大力D定賊仔大力D

當大家都齊SSR 諗緊玩咩邊個職好

賊

我覺得戰士大力好多WOR

咁戰士

其實點樣先最做快可以全身SR既HQ裝？
自己整又唔夠料 夠料整幾件又唔一定係HQ
如果用錢買其他人整果d 又好貴

其實可以點做？

打輝晶賺番十幾萬 買料自己整
到時你想買又得自己整又得

好有錢
但輝晶自己都唔夠用 未進晒隊野

果陣睇死輝晶會跌價係咁賣

我玩到50lv頭都仲係進左4隻only

對上個weekend先進曬

四團都好似潛左水咁

咁我係咪都應該進晒成隊野之後 先慢慢搞d裝？

唉 過左個星期六日 d披風由20000跌哂落16000

終於進化到

岩岩買左件荀裝

隻game 係咪淨係得連登仔自己同自己玩

原來係兄弟 你賣 咁都好過益其他人

到時有咩荀野再同我講 平少少俾我

你整到呢件裝 個屬 好靚 15萬其實好抵

屌 課左250石 又收唔到 去邊度話比官方知

追下最近兩post 應該會搵到 好似有幾個巴打試過
呢間野真係唔多掂 最重要俾錢野都搞唔好就出街

好 爬一爬先

玩賊 十抽呢幾隻如何

已搞掂

開得 有雷神

Thank 新手岩岩開始玩

搞左幾日都仲未收到石
一味得個等字

我SD左比GOOGLE叫佢退款 之後再課返

我用itunes卡無得退

你地唔得既都係用預付卡

iTunes 卡成功追數

係咁買賣整左成70件披風 可以練下一個

練哂會易d出shq

應該會有少少唔同 你可以開番黎睇
不過我裁縫練到30lv 1件shq都冇出過就是了
hq就好幾件

整sr裝練?

巴打好癲

自用定賣好

係呀

利申番先 絕無RMT 全手動/買人地既料整

練鍛造就真係狂刷忠臣整頭冠

練裁縫就差唔多全程都係靠買賣料整only

好睇你自己著緊咩裝同等唔等錢洗喎

如果你係補師就唔好啦 太低回復

整裝同買裝搞到由9萬蚊 得返2萬
想問下你地合到d SR既CQ裝會點樣處理？

隻法對戰士係咪冇用 換番奧丁好唔好

我賣哂佢 運就用r合
sr果d就睇錢買啦

LIHK五團又黎啦 想收戰士一隻
GAME入面加我呀 834843455
團戰9至10 想收D有心玩既 同巴打們一齊內鬥其他團

公會戰一招技打6萬9好爽

棄game了 玩左一個月到 有緣再見

棄驚潮

公會戰除左賺職業點真係冇其他用途 S同A獎金只係差1舊水

係 加埋其他錢都係差250蚊

RMT ban 晒了
11 小時前無上線的，應該就中了

根本就要俾多D獎勵

認真呢 公會有幾個1日冇上

已經懶到後半場上去打卡拎pt就算

手腳幾快

Ban 左改封包，RMT ，多帳號供養一個帳號，買賣差額很大的人

2357 last 37石海底撈月

之前個巴打上黎報平安未

之前唔係有個養小號供主帳既巴打咩

4500 戰力好似中左招

邊度可以睇到呢D消息 想睇下

課長趙子龍 仲生存緊

肝王.... 常常野團上級見到他

好型呀 完美被動點解要配招廢技

唔係幾信佢冇rmt/過錢

岩岩課金收唔到石點算？ ios

send email比官方

咩email?

kuro-kishi-support@grani.jp

玩賊 升邊個生產所先

鍛冶工房
鍛冶工房は石系の素材を使用しアクセサリを作れます。ベルトなどの胴系統が得意です。
鉱山で採取できる素材を鍛冶ではよく使用します。
攻撃力を上げるアクセサリが多いため、ファイターを育てて居る方にオススメです。

裁縫工房
裁縫工房は自然系の素材を使用しアクセサリを作れます。マントなどの背系統が得意です。
森林で採取できる素材を裁縫ではよく使用します。
回復力を上げるアクセサリが多いため、ヒーラーを育てて居る方にオススメです。

細工所
細工所は骨とう品系の素材を使用しアクセサリを作れます。ペンダントなどの首系統が得意です。
遺跡で採取できる素材を細工ではよく使用します。
器用さを上げるアクセサリやバフ・デバフの効力を高めるアクセサリが多いため、ハンターを育てて居る方にオススメです。

錬金術研究所
錬金術研究所は魔法系の素材を使用しアクセサリを作れます。指輪などの手系統が得意です。
湖畔で採取できる素材を錬金ではよく使用します。
器用さやHPを上げるアクセサリや闇系の威力アップ等、ソーサラーを育てて居る方にオススメです。

懶人包：
鍛冶工房──戰士
裁縫工房──補師
細工所──獵人
錬金術研究所──法師

每日一抽15課金石
一抽中得d咩

好似加大到同職POOL 50%

間唔中單抽中 SSR
不過唔係我果職

A區七團將會有一個空位
想收一位長玩勤打公會戰2800+賊
會長ID: 994757197
我ID: 532510727

岩抽左
本職～sr 魔手
魔～唔撚想記得嘅r
賊～唔撚想記住嘅r
劍～水龍女

機率高唔高?

咩係RMT

我想問點退公會 另外想問有冇團有位可以收留一隻2600戰

補師玩邊一邊好d

CALL 我呀 834843455

pmed

怪唔得你既團，唉

如果要打上去 一定要踢人

Rng巴打 金巴都幾日冇on冇講原因

Tc巴又唔出聲

巴打們,索爾應該放係普攻定招喚技到比較好?
仲有只係抽到2隻岩自己既SSR,另外2隻都唔係HUNTER玩既
咁應該放岩用既SR定係照放個2隻唔關事既SSR 去TEAM到?

其實點解d人咁鐘意用R既HQ裝黎堆運？
用SR既HQ裝黎堆唔得架咩？

召喚技係睇張卡本身 左上有個龍頭既公仔 唔係睇你放係邊
召喚卡一定要放召喚果2格 你1張召喚唔落都得

睇下你果張ssr係咩 不過一般都建議sr

有錢梗係得啦

送個隻回復SSR,同埋獅子
好不幸地我係冇岩自己既召喚(送既SSR之外)
有冇咩SR應該買?

你一入game唔係揀賊一定有一隻
你抽左幾多次 真係咩都抽唔到先考慮買sr

廿次
賊既SSR得索爾同送個隻

推主線儲下石先 一開頭果d都應該夠打

鬼唔知sr好過r
唔講買成品淨係買料都已經夠貴
有錢我買曬shq合都得啦

爆運r裝 易整過60運sr裝

易整其一啦，同埋都好睇岩唔岩自己用，有d位既sr跟本唔岩個職用，用左都係假戰力，冇乜意義

灌水戰士here

睇下咩數值啦
例如法D技食攻同器，攻多d
一件+4x攻同一件sr加7x器計出黎傷害都係差幾點

被風焗食要灌水

唔覺政政有上水
唔是俾人封咗帳嘛

好似未見

啲裝係要食番一模一樣先可以升運？有無其他方法

金巴都3日冇on

同埋青巴係唔係棄在

戰神蒼天見POST報下平安

係咪可以集中返晒啲活人係同一個團裡面?

尋晚一個帶 3 個 cpu 打公會戰, 好寂寞....

係kekeke見到 ，真係有人被封

巴哈都有人封左

C D 場係咁
B 場好啲，啲人有on 但auto 多

4團應該淨得8個活人左右 其實可以拆左佢再收落1至3團

我地有3隊多D ONLINE
感動既係個個都身神合一無乜AUTO 唔賣隊友

開住auto 但係手動出技

我係開住 auto, 手動轉目標

其實咁既，我都明ABCD AB場係比較重要，C D比人感覺冇AB咁重,所以我成日都問有冇人想上A B玩下，反正A S rank獎品差唔太遠

求入會

全攻法師放大炮 龍王 魔槍 魅魔 回mp 月讀 仲有個d放咩

冥王,美神

試過c d贏a b 輸 cd拉分拉到成隊贏

咁應該係a b輸得唔太多先可以 a b 好似係2倍分

A2倍b1.5倍c1倍d0.5倍

落cd 玩唔駛比人成日控住 可以賺jp

cd 通常都係廢個啲 咁去cd 就可以屠雞咁屠

又唔可以話廢既

有冇人可以分享下你地戰士著緊咩裝？
想參考下買邊d裝

你地有無誤會左乜野，明明 B C 戰場都係 1 倍分，點解剩係 C 戰場變左廢場

其實我冇講過cd係廢場，但係c d比人感覺係分數唔足以有大影響，長係AB區既人係唔會諗呢樣野，但係cd個堆人會覺得唔受重視以為湊數所以隨便打，所以我經常都問有冇人想換區玩下，最好佢改到4個戰場一樣1倍分 咁就大家都落力打

其實我想講 B 同 C 係一樣倍數，點解你地感覺 B 重要過 C

但唔夠戰上AB 區會俾人sm，30秒復活完2下大技打落嚟即死咁樣好咩

說的就是你自己吧

BC 與其兩個場都平均不如煲勁一個場 可能係咁既諗法

BC係一樣分,但係大部份公會都會落主力去AB度,咁CD就顯得冇咁重要

所以就最好4個戰局既分數都係一樣,咁樣就要睇公會既分配力喇

區

仲有無團收人 2100戰既新手 次次打團戰都自己陣全部電腦 對面全人

好似睇唔到對面係cpu 定真人?

呢隻勁?

岩劍用多啲 劍用好勁

洛基同公會戰撞車，要不要改前 9:00pm 果場？

洛基 8:00pm ~ 9:50pm

17分完一場公會戰 應該打到3-4場？

我地八團反骨仔又打三團
記得手下留情

問題公會戰係時段中間
會打不到輪開團....

我新玩冇耐
都抽到佢
玩法不過。。。呢埋卡如何

彈到好想棄驚 最仆街係公會戰彈，load 返驚仲要禁十萬個掣先入得返去仲要等佢sync 返起碼無成分鐘

常規活動黎

隻賊成4千戰力點打

打公會戰之前 重新開GAME先 咁打曬場公會戰都冇彈過

咁你都快d升下啦

今場我好認真手動的

八團 C 組隻補，最少比戰士救左 3 次滿血秒

有無補要入會？輕鬆打公會

我認我廢

又唔記得打10點果場
無機會打反骨仔tim

每日任全做完，由 5 銀改變成 3 石

Good news
依家銀幣無乜用
佢又唔似其他game咁可以用黎買突破娃娃...
如果銀幣可以買突破娃娃...公會戰仲要係主要銀幣收集場（SABCD區會有明顯分別）
我相信會少返好多人hea打公會戰

七團又有空缺(一個)

入就直接搵七團申喇

其實佢日任要做D咩

乜都要做d 咁

巴打我想申請入團 啱啱開始玩 依家1000幾戰補師

我收啊
add 我fd 192989251

個post 16號開 依家都未爆

好慢

終於三隻岩用既SSR
神劍+索爾+吉爾伽美什
雖然神劍好似係玩劍士用(我盜賊)

來來去去都係呢幾樣

1) 協力 3 次
2) 開團協力 1 次
3) 食 1 次肥
4) 合成 3 次

好似係

銀幣唔係可以買抽角卷咩?

黎緊的 SSR 狂神披風 和 貓耳環 裡面的被動能力

大技威力 up 和 小技威力 up

大技 = 30 mp 以上的技能

小技 = 12 mp 以下的技能

13~ 29 mp 的就食自己

抽角卷好日都唔更新一次
幾下都掃晒啦
搞到啲銀幣擺喺度煲醋
可以換SSR升技妖精都好呀...

有冇團收人 1900戰 賊

我地收呀 你留ID

有冇人知CHAIN數點計?

就不同人的接連攻擊,

中間不能被擊中, 被擊中會斷 chain,

攻擊的間隔相距太久, 也會斷 chain

好似係

ko王之前倒數3秒內既攻擊總數

收唔收多個2100戰 戰

第1，2個任要做d咩

1) 開房協力一次
2) 完成其他所有每日任

其實每日送3石算佛心

唔太新手的新手..
3100 戰士系. 已開. 聖騎, 劍聖.

雷神對劍士係咪必需品

推推推

推推推推

慘 連續幾個回覆都係推

冇啦冇啦

棄撚哂

不如有玩果D group埋 一個團到

完啦

仲玩落去既 重組? 連1團都有幾個NPC

其實點解會冇晒人玩

我諗係公會有人開始唔玩 跟住公會戰又冇人打 成日CPU D人冇引掛

可能已悶 無咩新野

活人重組入返活人團，我講過無咩人有反應

衝得快 棄得快,下下都肝盡 唔悶有鬼

一次過整左十幾件sr先得1件hq

BTW,30抽得2隻岩用SSR
有冇人黑過我

10抽全R

剛剛野團同 麻倉憂 同一隊

1團應該得返6-8個人到

30連抽 0 SSR

好滾動
既然有人黑過我都捱到落去
即係唔洗重刷

開團?定入人團

入人團

有冇巴打團收1團難民

踢左死人先，移其他團活人過去先填滿一團？跟住一個一個團咁做？

重點係 一團團長同兩個副團長都唔係到

Sosad

有on都係無分別 唔會出聲

a場比人虐殺 都係d場好玩

輸咁少啊

有一半冇打 算係咁 有冇活人團收人

收補啊 成個公會得一隻補

yes 等佢出新嘢先回鍋
呢排玩緊Zelda，爆咗機嘅話我會番嚟架，等我呀

比起其他GAME
呢隻GAME D新野出得極慢
肝得多嘅真係會好快悶

七團上左A區之後場場吊打
都睇到唔止呢度..應該成隻GAME都好多人棄
再係咁落去隻GAME睇怕都捱唔到太耐
出新野龜速之餘個SERVER又閪
都唔知有冇心搞

要玩爆Zelda 應該要玩到2046 太多隱藏野